正式宣佈牛牛係香港良心

香港
勝在有富途牛牛

屌你老母我中銀抽屌你老母

沒有暴徒 只有富途

我之前仲笑鳩人，富途咁貴息都去孖
我知錯了

回頭是岸施主
未遲
歡迎加入牛牛大家庭

黃藍是政見
富途是良知

清 你試下將呢句po去cc台

香港唔再勝在有ICAC
而係勝在有FTBB